[痴漢列車] 小妹尋日去做義工 俾痴線佬滋擾

小妹就係環保人士 咁尋日就去左做一個環保組織搞嘅義工活動，咁就汁下啲垃圾去回收咁啦 （不過唔重要嘅）

重要嘅係同場有一個暗倉金鐘毒撚，戇下戇下，著住件迷你龍tee，仲一路烏低身汁垃圾 好勤力

佢咁辛苦，我咪主動過去幫手，點知條毒撚起勢r吹

佢無啦啦話乜我地惺惺相惜 佢都係環保撚黎，即係個啲走塑撚，會自己帶餐具個啲， 我心諗 環保都有好多其他實質方法 洗唔洗咁on9

佢一味大大聲講自己好環保咁，個個都望住我地， 都唔知點應佢，搞到我紅都面曬 我feel到佢好撚毒

完左活動佢就問我坐唔坐佢車，我諗住借勢撚走佢
我:坐車好唔環保㗎
我：傻豬我個架單車黎

傻乜撚豬我未反應到 佢就笑淫淫咁捉我上車

全程俾佢背脊向後埃係咁抽水

咁去到佢屋企樓下啦，去到大堂佢就拖住我去後樓梯

我:吓 做乜嘢
佢：搭lift好唔環保我不嬲行樓梯

跟住我轉身走咗

事後佢唔知係邊拎咗我電話
係咁wtsapp我 我都hea覆佢
點知佢越黎越痴線 嗌我bb
又問幾時上佢屋企曳曳 又話乜環保唔用套

嚇到我即刻block咗佢

1/10

真人真事

［自食其果］尋日去做義工 識左條女 即晚中出左

請相認

條友痴線

咁熟口面嘅個post

熟？

仲多咗後續喎，定佢FF太多

佢ff!!